一齊諗方法解決五毛問題

太多五毛有組織大量回覆挑釁性洗版
攪到原本要討論嘅嘢被spin走
而家block咗只係你睇唔到五毛鳩噏
但五毛仍然可以係你個post度攪事

可唔可以將block功能升級
Block咗對方就睇唔到你出嘅post、亦唔可以留言？

今日50+大家都見到連登群魔亂舞
集思廣益一齊解決班五毛啦

Admin唔帶頭，有撚用咩

無人唔提議admin又點做嘢呢？
有好嘅建議我相信admin會做嘢嘅

有個五毛驚到俾負皮？

你有冇諗過admin冇表過態呢

提過啦

得核平支那呢個方法

跟本block人就係要對方睇唔到自己既野先合理

其實五唔五毛呢啲野又無客觀準則，同埋有好多屈毛黨

係囉！admin可唔可以做嘢

唔見咗#5，咁快有五毛衝入嚟

就算唔係五毛
其他原因block咗任何人，佢再入唔到你任何post留言都無抵觸喎

五毛無糧出都得

但係佢無糧出之前做嘢，加重佢哋workload之後仲要無糧出成件事係唔係開心啲先？一齊諗啦

咁快引咗3個五毛負皮又唔敢出聲

屈毛黨其實係五毛

而家班五毛用盡唔同方法
講嘢煽動人diu9佢哋spin走原post問題、
無証據就出post屈有名嘅抗爭者、
推其他post洗版⋯

而家非常時期係時候諗個方法幫手解決五毛問題

應該有嘅，靠自己分析下問題，諗下連仔點解要出咁嘅post ，諗下有冇用，唔需要話畀人聽，覺得冇用唔理就算，被人diu 建議唔好理佢，因為diu 完之後唔知做乜鳩！

例子，我出post被人話假膠，五毛，我唔會覆，睇正常留言或畀建議我個D

你唔理啲五毛都會互搓
其他人睇唔過眼都會理
最後就會spin咗去其他地方

正所謂今天的事今天做
大家係時候做嘢了

又引多個五毛負皮唔敢覆
咁驚就唔好做五毛啦屌

又引多一個五毛負皮唔覆
睇嚟加強block功能係work

友台啲五毛都開始嚟站務台推post
係咪好驚workload大咗又出唔到糧？

就算10幾億支那人食草都唔會cut維穩費啦

如果支那人用冥通銀行收就係

其實我都出過post講類似嘅建議
不過冇人理

多啲人講可能admin會做嘢呢
試試佢囉